想同班"退黃"講, 靜啦

你退唔緊要, 駛唔駛出POST?
根本係同中共講!!!

但係你地有冇諗過?
其實你退黎有撚用咩?

1, 中共唔會因為你企前企後而對你有特別待遇
2, 你依家剷晒所有social media都冇用, 你地一定冇睇監警會報告. mon po 狗一早CAP 晒圖

驚既, 米靜一陣先囉

佢係同班分化撚講

咪就係，退咪退囉，唔想知呀

聽日2pm 好想見到你

唉
之前越高調既
高調帶頭盔唔係無道理
唔能夠對人地要求太多

成班波台狗癲左